濕疹撚入

有冇人有用過呢隻沐浴油 有冇知清潔力夠唔夠 沖涼淨係用呢隻會唔會唔夠乾淨

冇用過 但最近專左用彩豐行蔗糖果隻好潤 濕疹都好左啲

其實呢隻用落係真係幾舒服 只不過唔知清潔力夠唔夠 特別係而加武肺

感謝